搵刀hi到何君堯位手兄會判幾重罪呢？

一個傷到入icu只係區院審, 一貼塊膠布就行得走得分分鐘上高院

上高院仲好 有陪審團
律政司肯定唔會比佢上高院